去同學屋企玩 12歲女童疑遭摸臀 阿媽嬲爆報警

去同學屋企玩 12歲女童疑遭摸臀 阿媽嬲爆報警

即時突發

2017-04-25 03:02:24 HKT

【19:30 更新】女童疑遭非禮的經過。

一名12歲女童，懷疑早前在沙田水泉澳邨被一名64歲姓陳男子非禮，其母得悉事件大怒報案。警方經初步調查，以涉嫌非禮拘捕陳。案件由沙田警區刑事調查隊第二隊跟進。

據知，受害12歲女童就讀小五，今年2月曾到一名居於水泉澳邨的同學家玩耍，當時只有其同學和同學父親在家，其間女童曾入過廚房，報稱被同學父親摸臀部。直至近日，女童才告知母親有關疑遭非禮事件，母親遂報警求助。警方事後拘捕同學的64歲姓陳父親，他報稱為退休人士。